［蘋果幫到盡］警方的「沸水戰術」

［資料來源:蘋果］

警方只要推我地去南面再慢慢收網就傷亡慘重，上次旺角包圍都係以逸待勞，佢地想我地做嘅我地就反其道而行！

]絕不建議兄弟們喺灣仔開戰，無論如何都要BE WATER，等佢地安排好咗嘅戰術作廢！

就算班狗退守金鐘都唔好中計！銅鑼灣或者中環將會係我地戰場

佢地見有效一定會重施故技！

Pish

推

［好撚重要］皇后大道東 ：曼斯坦計劃

如果咁不幸咁佢地圍堵，點都要反圍！

721見！

721見

7.21見

pish

push

Be water be safe

做被動死緊 一定要打開缺口先有生環機會

Push

我無野講

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

小心

721見!

我們行動迅速，就能使敵人的許多措施在其準備過程中就遭到破壞，就能首先得到輿論的支持。出敵不意在戰略上起的作用比在戰術上重要得多；它是導致勝利的最有效的因素。

推爆佢

PUSH

推呀

唔見左張圖好耐 好似612之後就無左

有埋圖 大家有得諗啦

屌佢老母沙田直情封撚晒

根本好易破，9本身都走唔到，前後一夾都死

應唔應該依家搵個backup 集合點萬一出事d 手足第一時間去個度避難先

大前題係全民勇武
以現時勇武數目根本完全唔work

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

光復香港
時代革命

西環啦屌，join法輪功

屌
圍師必闕之嘛
沸乜撚野水

都要有人夾佢地
所以實時狗仔分佈真係好重要

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

銅鑼灣啊

見到張圖好想喊

Landmark有職員帶犬隻入商場

遊行結束後請在港島各商場 休息恢復體力 留意事態發展

趕狗入窮巷啦，咩沸水術

灣仔路窄冇著數，必要時衝入紅隧、會展，會展書展有小朋友，唔會亂黎

第1次覺得大陸知青好型

和理非行完就散去好外圍 例如會展至海旁果邊睇風景 睇佢圍得幾多

晏啲見

721

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

好清晰

up

人地個戰術一早針對灣仔部署好，咁咪轉場玩囉，bewater

嘩蘋果好盡

不得不推

推！ 陣間見

無野想講

好似狗帶住主人散步
話去邊就去邊

最好唔好比人圍到，一圍到點都會損兵折將
我係支持仲未圍死就be water ga

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

拉返遠，拉長條線，分散犬力，對我地點都係有利

要多d和理非哨兵

PP 3期可以係個缺口

我成日諗，點解示威者成日集中一大堆，被警察控制去邊就去邊？警方咩收袋口呢啲戰術，點解成日有效果，點解上面嘅圖，分開一隊隊去圍困人地嘅唔係示威者？點解未聽過係示威者封各街道，未聽過示威者抄警方嘅做法

沙田嗰次係佢地嘅試探，大家今次要小心

不如去中環探老母？

各位小心

田少都開埋聲！

今日唔止要be water 試下be water drops
周圍四散打游擊 唔好執著一個地方 用成個港島同佢地鬥

我無嘢講

因為佢地 睇死你實向出口走
一早係地鐵出口布防 點都包得住你

係囉，我哋係主人去放狗，啲狗只能夠跟我哋行
點解要佢話嗰度就嗰度

要反圍，就要有另外幾百至1000後備人員，唔好下下逼埋一齊

我睇啲戰爭電影，係叫人散開，令對手難射，呢種戰術用落示威有冇用？

咁咪全民唔走，睇下你今晚幾十萬人點清

山東街7.21 見

反圍唔到
人地FULL GEAR 慢慢打出去都仲得

如果有人入左金鐘
點樣叫佢地出番黎唔好留

唔敢做矛，就做盾
唔敢勇敢，就防守

要跨過自己比自己嘅心理防線

推啊

二次大戰，德軍步兵，每個人有嚴格距離，唔能夠聚埋一齊行，否則好易全軍覆沒

灣仔絕對不利
銅鑼灣最好

腹背受敵，你估full gear驚唔驚後面比人搞

出奇制勝

加油

事實證明班狗原本部署一亂就變垃圾

手足

散開

可惜一場血腥鎮壓就清洗得乾乾淨淨
得返一堆無腦嘅順民同無品嘅垃圾

Be water! 唔好中計！

［member] 好人一生平安 [/member]

一直都話
佢地一放催淚彈
我地唔退，仲要衝返轉頭
一定打窒佢地

如遇包圍
請準備突圍

Pish
狗最想義士做甕中鱉，網中魚

大陸人無一個係無辜五毛狗，block

佔中經驗已講左 駐係一個地點係必死
守住堆遮係無意思 俾人睇住俾包圍網開左就大獲

真
沙田一役一聽到圍堵中後排己經係咁走去地鐵站離開
相信今日情況都會係咁

仲要製造恐慌

push!

ok

勿信妖言，提防散水

呢個係1989年思想未被污染嘅青年，唔駛咁嘅

再圍人要全部出去搵個地方集結
唔係既話只會睇到血腥畫面

銅鑼灣/中環

721!!

推！！唔好再衝動揀錯地方守啦！

佢咁中意包
又唔驚比人包？

香港人只要夠人多
佢就唔會包到

好好奇 如果有一半人散 然後兜路去警察後面 咁會點

真相還原

根本唔應該有confrontation同守線

如水

人心不撤 不等於人身不撤

pish 爆

岩，打極都有，9會頂唔順

一路走

睇幾多人
唔通100萬人佢敢搞你咩

齊上齊落非常重要

搭車過兩站，佢地要重新部署，由上層計劃好方案去到前線執行，快則都3個鐘，仲要係得人手，無水馬

只要人多試下不動如山，或慢緩移動，避免人踩人。

光復香港時代革命香港建國

我冇嘢講

銅鑼灣好多好食餐廳 有冇人冇約人想一齊去

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

有咩方法可以破佢個網

人多

認同絕對唔可以留灣仔

收到晒！
多謝蘋果記者！

開始啦，be smart
希望大家齊齊整整見到聽日嘅日岀

咪撚理佢點佈防，總之去老銅。